TWICE 官方曝「超萌團員」嘟嘴獨照！網驚：怎麼那麼像子瑜

TWICE 官方 IG 分享了多賢的穿搭照，被發現跟周子瑜彷彿雙胞胎。

昨天（16日）TWICE 官方 IG 帳號 PO 出數張多賢的個人穿搭照，而第一張嘟嘴賣萌的 POSE，被網友發現跟子瑜好像，掀起了留言串「好像雙胞胎」。

TWICE 一共有九位成員，但最為台灣粉絲熟知的莫過於台灣成員周子瑜，新聞焦點總是在子瑜身上，然昨天晚上 TWICE 官方 IG 分享了數張單一成員的穿搭照，身穿墨綠色針織上衣搭配黑色過膝裙，身上背著 CELINE 帆布包，屬非常可愛的穿搭照。而網友發現這位團員乍看跟周子瑜有點像，尤其是擺在第一張的嘟嘴表情，翻出子瑜做同樣表情的萌照，發現相似度極高。

多賢的穿搭照讓她看起來越來越成熟了。

一系列多賢穿搭照中，有一張嘟嘴的表情，被網友發現跟子瑜好像。

這位穿搭照的主角是 TWICE 的韓籍成員多賢，跟周子瑜也是好朋友，平時最引人矚目的是她多變的髮色，過去常以紫色、粉紅色等特殊色為造型，因此這張黑色髮的造型，加上嘟嘴表情會被誤認成是子瑜。

粉絲看到照片後紛紛留言表示「第一張真的好像子瑜喔」、「多賢變成熟了，黑髮很適合她」、「兩個人都很可愛，但子瑜更可愛一些」、「TWICE 本來就都是美女啊」。

多賢過去髮色多變，這次染回黑髮，難怪讓她看起來跟子瑜撞型。

腎b....

腎b正式好多..

多醜

整咗又

你食屎

腎b點睇都靚過條咸魚啦

嘟嘴就話似...

多賢》牙隱

調轉左

又屈人

佢=傻仔

咁好夾硬嚟啫

唔好搞咁多野啦

多賢死撚開啦

吊解啊

屌 我同子瑜夠似啦

多腎真係好L肉酸

咁次認同你 不過都靚過彩

佢真係醜人多八怪既典範

收皮啦

稍為勝過娜連

樓主不願面對現實

依個真

非事實